《成報》高度評價8.3九龍示威行動的果效

Ming pao wo